
@Online{LiveJournal,
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Язык и среда R: Статистическое программное обеспечение},
    URL           = {http://r-statistics.livejournal.com/}
}

@Online{Edunov,
    Author        = {Едунов, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {О программировании, алгоритмах и не только},
    URL           = {http://www.algorithmist.ru/}
}

@Online{Mastitsky,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {R: Анализ и визуализация данных},
    URL           = {http://r-analytics.blogspot.ru/}
}
